HSI 再跌600點!

每日跌600點, 兩個月之後就升穿10000點啦!!!!!!

all in